推831 對準政權呀！！！！！

P牌都要用quota
而家條例spin到變成香港人鬥香港人

係中共最想見到既人民鬥人民

我地要將矛頭對準

無恥政權

831請大家出黎 繼續谷爆

五大訴求 缺一不可

光復香港 時代革命